【引渡惡法】涉遊蕩被捕7男1女獲無條件釋放

警方於上周三立法會示威附近拘捕的7男1女涉嫌「遊蕩」，經調查及諮詢法律意見後，沒有足夠證據對任何人提出檢控，7名被捕男子已獲無條件釋放。警方已主動聯絡該名被捕女子以盡快安排相關手續。

釋放義士

仲有5個落暴動罪嘅義士都要立即無條件釋放！

有冇人知總共被捕有幾多個？
同埋暴動罪嗰啲一定要放

拉左32個人
剩底個d呢

留意返，只係遊蕩罪嘅手足釋放！
仲有其他手足㗎！唔好鬆懈！

要放哂呀

全部釋放呀

證明果陣係濫捕制造白色恐怖
釋放所有義士

6月9號晚的三百個勇士

唔好當佢放咗 遊蕩罪直情係老屈啦
要追佢老母天腳底
仲有6.9俾人圍捕嗰啲

拉一派打一派

我地要全部釋放

仲有公海谷主啊！

9號晚有無手足被捕？

記返起，拉左一堆同mark撚左名
呢班其實先最危險
個個掛住屌612無暴動，69晚出黎個班已經無人理

有個細路背囊有包薯片都比黑警拉。

Tanya CHAN 陳淑莊
唔好開心得咁早，我講返自己經驗：
2014年12月- 清場時被捕，翌日無條件釋放；
2015年1月- 接受邀請協助警方調查，其後被拘捕，經過7小時後無條件釋放；及
2017年3月- 被拘捕及正式被落案起訴，起訴的罪行跟前兩次被拘捕時的指控完全無關。

你哋明嘅。

咪撚開心
一陣比呢個政府呃呀屌

警方今日(11日)下午舉行記者會，指共 19 人被捕，其中有 7 名男子在立法會示威區被拘捕，涉參與非法集會；另外警方隨後再拘捕 10 男 2 女，涉嫌堵路。被捕者年齡介乎 19 至 34 歲，大多數為廿歲左右的年輕人。

另外，警察將示威人士從立法會範圍驅散後，今晨再於灣仔告士打道一帶截留共 358 人，他們一度被警方搜身及記錄身分，當中包括 263 男及 95 女， 其中 16 至 25 歲佔 291 人，佔被截留者 81%，當中 18 歲以下的有 24 人。警方相信他們曾參與當晚較早前在立法會舉行的非法集會，強調會繼續進行調查，「有決心」將所有滋事人士繩之於法，絕不姑息。

69被捕呢班入硬
問題係612入暴動既話五年起標
69最多幾個月好彩有埋緩刑
而且有612頂住 mark名呢班唔會搞先

都幾撚仆街
69都只係非法集會，612成班和平仲入人暴動，屌佢老味

入暴動係要justify黑警既暴力